屌你老母 8142

0.44招股價 一開市0.405 屌你老母

On9

呢到無人抽8142？

睇定D先入

打算咩位入 巴打

同病相憐？

比我沽曬啊嘛

0.45又唔走

係

原來係你

0.45得嗰一陣 走唔切 屌

唉我仲要0.42入多左10手搏佢升少少走佬

CAP完水緊係賣啦

點解冇其他人一齊出黎

$0.42入咗手當過大海

真係得個搏字 無原因

我決定俾d信心

死老千 一開通就穿ipo

Same here

搏一搏單車變摩托

有我陪住你

特登入黎財經台睇人屌呢隻野就見到你個post係最頂

乜咁岩呀

我地比啲掙扎 聽日0.45即走

真係想知佢地點搞listing dinner

主席上台：我地今日上市，即刻跌穿招股價喇！

最後嗰句笑左
諗起都肉酸 一開市就跌8.6%

睇黎有排都未返到招股價，好在冇 onjj 跟入

有冇人買8226?

完全唔識升，DKLM

點解會咁 係咪呃人架

應該好少？

屌 淨係識全日喺0.41-42到浮

真係垃撚圾，一下都未爆過

屌

暗盤放咗 兩隻字"垃圾"

啲新聞吹到好撚把炮架喎 又龍頭又盛咁

一打唔洗找

仲未放

我都係

好似無乜起色

咁咪成功吹到你入左

一直到唔到位放條命

點算好 係咪短期內都係咁

唔緊要仲有好多人陪葬

我0.43入

完美演繹散戶心態

希望賺 > 希望返家鄉 > 搵人攬炒

近排wechat好多大陸人叫買呢隻 知唔知點解 有無收到咩風

我都收到呢個訊息

係人都收到風咪即係出貨囉聰明

今天又有ipo 不過水貨多

介唔介意加密講佢wechat名+id 等我block左佢

我0.44抽到一手 一上市0.43入多十手

事實上我真係一條魚毛散戶

巴打信左？

無 我呃佢話買左 但佢又show晒紀錄 都唔知真定假

自 0.42入十手先岩

咁依家隻野咩情況

無咩異動 但好想知佢地係咩人 點解要share信息出去

唔洗驚 集氣

造市

得我同你兩個集

唔知 仲有隻8292又係好多大陸人叫買

不過睇佢資金流向無郁過仲要係沽既多就知我地可以等收皮

8字頭都係老千股

夠膽死跌落0.4 屌

笑4 你比啲錢老公管算啦

齊齊輸到破產

點解會係度見到王f2

死老千

同病巴打？

當過大海輸咗算啦，好過喺度磨

上次先輸完成皮野 今次又輸

0.39

385啦

已經唔想再睇

不如止蝕走佬

0.37

唉 幾時停牌呀屌你老母 早啲死啦 0.365 on9

今次8142 學識左啲咩？

學識左唔撚買啲on9股 all in 700算

好開心呀

隻隻都係水貨

大佬，你買埋曬呢啲8字頭係有風險架啦

走左啦我0.37

上次成皮野唔係8字頭

我指今次

講埋total入左幾多手啦

屌你老母

抽就中左一手姐 之後佢跌少少嗰陣入多左十手 樓上咪講左

屌佢老母走左未呢位巴打

新一代橙神，樓主下次會放邊隻？

屌 終極燈神 0.42入十手 0.37止蝕 今日升撚到0.495 屌你老母 蝕左5千on9

700

屌撚左出聲

快放

聽到都慘 叫春左幾日 最後頂唔順放曬 第二日爆升

我好撚想喊

等下先啦

唉 我真係好唔開心 之前嗰隻又係咁 一放即升 今次仲要係爆升

說好的共同進退

我頂唔住驚佢跌到停牌 話哂新股

喊都無用

點解呢隻野認購超額咁多

唔怕啦一年咁多IPO ，下次再抽過
不過放嗰陣記得講聲喎

有冇勇者高追

同問

抽左黎緊嗰兩隻呀 一齊啦

留名等勇者